如何對抗香港廢老、「長輩」持老賣老既社會問題

我覺得亞洲有個好大既社會問題就係我標題所講既個個，好多人係網上鬧，但現實生活都係唔敢講。由「關愛座」變廢老座，公司老屎忽，由婆家外母家問題（我的極品四大長老），去到窮廢老生仔（生你），再蝦蝦霸霸既問題，全部都緊貼我地生活。到底要點先可以引起廢老既注意，同佢地講「你地食得鹽多唔撚係大哂」，改變佢地既垃圾觀念？歡迎各位受害者黎分享一下。

冇聽過老吾老以及人之老？

樓主係咪覺得屌老人家就威啲嘅小學雞

我係覺得另一半既屋企人令我有此醒吾

如果你有見過家長，你可能會明

特別對方係大家庭，勁多長輩

如果你冇見過家長，我都幫唔到你

聽長輩話啦

改變唔到
只有賺多啲錢

佢叫我食多d鹽我驚腎虧

呢樣岩，不過我見身邊有人比成一萬五家用，仲係比廢老串撚住，痴撚線

唔係個個長輩都岩既
好既咪尊敬囉 但幾歲其實都應該識得互相體諒囉
太多廢老恃老賣老用年長做道德勒索

由得佢地死

有錢可以搬開住
對出面啲廢老就直接鬧
甚至

我都等緊，好多人都係，好似我的極品四大長老d讀者成日想佢地死

佢始終係你長輩 你同佢吵做乜

打柒佢地

正不過有點我唔明，我家長老吵個陣會話你不滿就搬出去，但我反問佢，你想我搬出去就咪撚生我係樓價第一既地方啦。美國農村地方既屋咁撚平，生我係個度我即搬

唔係你同佢嘈 係佢同你嘈

您好啊長輩您一定冇吵過

好問題 的確好麻煩
首先女仔見到廢老一定要識避開
成日昅住啲後生女 啲眼神好恐怖
有啲會多手非禮 得人驚
去老人區時 唔好衣著性感
性感衫留返約fd/約咗囝囝先著啦

真，特別係更年期個d

岩，廢老村個d叫開老雞既廢老好恐怖

唔關我事架，係佢更年期成日周圍搵人開拖

自己近親咪會好好尊重同保護囉
其他就叫佢地食撚屎 浪費米飯

人地講緊啲唔識以理服人，只識用輩份黎威懾後輩既廢老

廢老村好多喎.. 元屯天
如果有時搭車逼
想避都避唔到 趁機痴去後生女度 好得人驚

你個名

If you can’t beat them, join them

等佢地死曬，改朝換代

住廢老村既囡囡連著得性感都難
性感衫留比啲唔洗逼車/私樓囡囡較安全

深水埗仲多鹹濕廢老

呢位巴打就完全明我講咩啦仲可以幫我解釋清楚。其他閱讀理解0分既人就唔好理佢

果然心狠手辣我鍾意

著係入面，外面加件長身大嬲，出村再除嬲

都係 呢區好似多一樓一
如果搭車 隨時企你隔離嗰個就係嫖客
去深水埗會特登著得普通d

即刻有返安全感
好方法各位囡囡可以參考下

受害者之一，
廢老問題要等佢地死晒先解決到

就係有你呢d契弟偽善狗先會助長到班廢老

都係 上一輩太多人冇受過教育
換代先係真正解決到問題
換成d有受過教育既人 會好好多

香港Office老屎忽問題都係冠絕全球

啲「長輩」中意搵野嘈渣喎

舊公司有廢老係皇馬掛
有一日開波屌佢老母 全公司都聽到 全部人支持我
屌到佢撻皮 佢以後冇聲出
廢老佢乞人憎係要屌到佢化
跟本冇得同佢溝通 成日覺得自己高人一等

香港廢老大晒

你冇做錯又點會俾人罵

好撚正有guts! 但之後有冇奶野？

真啊，d阿叔講d 九唔撘八既經真係想屌柒佢

真啊屌 搞到班「低學歷」廢老以為自己高人一等

支持，有次係公司大大聲屌個藍屍廢老，依家佢俾人炒埋，我乜事都無 。啲藍屍廢老真係唔屌唔鬆化。

廢老對另一廢老話：我老過你！我要住關愛座！老就等於贏左

嘩屌.... 你既口吻真係好似廢老

全部都係無理取鬧嫁wo

但又唔可以.. 只能無視佢地
同d呢啲人嘈 會降低自己水平

你講d野激親上面個位廢老啦

比佢哋優先打晒疫苗就啱

工作上會好不利囉
因為大家冇溝通
我覺得好冇癮 好快冇做

一定要讀多d書 做d地位高d既職位
我一做高級少少既位 個個都對我客氣
社會好撚現實
以前做學師 成日俾人玩
心理係有d唔正常
所以咁多人時代革命就係咁
正正常常返工為件事好 好黎好去唔好既

啲廢老出到街仲要咁撚串，三唔識七我實春袋都打爆你再跑走。

太后應該就死

抵你同個名一樣

藍田游泳池隔離都好多啦
班廢老中午時段坐晒喺度望住放lunch班學生妹眼金金啲眼神真係恐怖

老你老母 垃圾支那文當真理

離題一下。

如果講捐錢同做義工，我唔太支持俾老人服務

雖然係香港佢地較弱勢，但佢地普遍盲目支持政府，睇tvb, 宣揚細個共產黨生活既好，好多就算係偷渡潮、屋企俾人獵狐行動威脅，都仲要支持政府

佢地根本不是社會上最有需要的群體。

應該捐俾危疾、意外、孤兒之類。

要連根拔起呢個問題就要廢儒
你睇西方國家啲老人絕對唔會咁
我喺美國嗰時個個都好好人 亦都唔會有優越感

認同最後個ＰＡＲＴ
死廢老有今日係自己拎黎
仲累埋後生

係囉 好羨慕。你睇下黎緊又要拜年，見到d高人一等既無腦長輩想死。我寧願去美國感恩節一家人樂也融融

除左銀髮族，其他都同我收哂皮佢。不過佢地分分鐘又借d意收多d家用，又老又廢

Exactly. 佢地分分鐘又想收多d分用，霸埋仔女層樓，屌又老又廢又冇學歷。銀髮族除外

人地日日睇幾個鐘tvb, 你沈旭輝個d 博士都唔夠人識咁多野啦

但係銀髮族都係手足

你講起感恩節就好笑
通常係後生嘅人返老家過
返到去通常長輩煮好晒大餐招待
後生嘅可能送少少禮物 但係經濟條件唔錯嘅長輩好多時候送嘢仲多